香港人唔好覺得自己一個好大影響力

但同時都唔好覺得團結嘅力量好渺小

一人一步，路由人走出來

琴日一百萬人上街絕非易事

只要做自己認為做得岩嘅事就夠

就算你支持衝擊也好，定和理非也好

我地到最後都係同一個目標努力

做警察嘅，問下自己所做嘅係咪過到自己良心，對得住你家人嘅未來

出嚟行嘅，做你認為岩嘅事就夠

612再見

我地得一個目標

就係守護我地嘅香港，守護我地與身俱來嘅權利

多你一個好多

叫埋身邊嘅人一齊，好多時佢地都係覺得無力感好重，所以不了

但我地可以話俾佢地知係有彎轉

可以拎返我地嘅野

推

無論你係邊個

只要你有心想香港好

就算做鍵士，都有你嘅作用

但行多一步，就係你呢一步，可能足以我地扭轉局面

連登有個笑話

個答案係

蟻多嬲死象

螻蟻尚且偷生，何況是人？

嚟呀，俾次機會自己

就算死，都要死得轟烈

定你甘於被蠶食？